Morning Sir 10月20日 通告

有種就做鬼
只要有人針對種族搞南亞裔、搞重慶大廈、搞清真寺，起碼斬一隻腳

春袋 春袋 春袋
關節 關節 關節

20號做得鬼就要有覺悟會比人打爆依兩樣野

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己